今日連登DSE 口試題目

試就「肥仔應否談戀愛」作出評論
並達成共識。

肥仔冇討論價值

應該改一改
肥仔有冇可能拍拖

真架?

有錢無野無可能

是就 肥仔無存在價值 不應生存於世上 作出討論

肥仔沒討論價值

牛角包真係好好食

同2 好鍾意食
仲有don’t 甩

冬甩最正

唔好食

🍩

這麼可愛的狗仔怎會是傻子

不要說了 有點肚餓

含撚啦